+++
title = "Фестиваль &#171;Бархатный сезон &#8212; 2007&#187;"
date = 2007-07-30T00:46:53
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/festival-barxatnyj-sezon-2007/"
permalink = "/post_909/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200707/msg00027.html",]
categories = [ "Турниры",]
slug = "festival-barkhatnyi-sezon-2007"
aliases = [ "/post_909", "/festival-barxatnyj-sezon-2007",]
type = "post"
tags = []
+++

Настоящим письмом от имени организационной группы имею честь пригласить вас принять участие в фестивале &#8220;Бархатный сезон&#8221;, который состоится 15-16 сентября в курортной столице Латвии &#8212; Юрмале в рамках поддержки регионального синхронного турнира &#8220;Балтийский берег&#8221; по игре &#8220;Что? Где? Когда?&#8221;.



<!--more-->



Организатором Фестиваля выступает Рижский клуб знатоков (член МАК с февраля 2006 года), с целью развития и популяризации интеллектуальных игр в Прибалтике. Как и раньше, мы надеемся, что Фестиваль, который становится ежегодным, будет содействовать не только приятному и небезынтересному времяпрепровождению вовлечённых участников, но и налаживанию связей между знатоками Прибалтийского региона, Восточной и Центральной Европы.



В ходе Фестиваля будет играться пакет из 60 вопросов &#8220;Что? Где? Когда?&#8221; (редакторская группа под руководством К. Кнопа). В рамках неофициальной части программы участникам будут предложены мини-фестиваль по &#8220;Брейн-Рингу&#8221; на вопросах от местных редакторов, обзорная экскурсия по Старому Городу Риги, а также автобус для более удобного курсирования между Ригой и Юрмалой.



Детальная информация, как то: регламент Фестиваля, расписание событий - опубликована на сайте [www.znatoki.lv](http://www.znatoki.lv) (Раздел &#8220;Игры&#8221;) и на [форуме](http://www.znatoki.lv/forum/viewtopic.php?t=3043).



В случае если вас заинтересовало наше предложение просим своевременно проинформировавать Организационную группу о своём желании принять участие в Фестивале. Заявкой на участие в &#8220;Бархатном сезоне&#8221; считается высланное на адрес электронной почты (koch [ET] inbox.lv) письмо, в котором вы должны указать название команды, фамилии и имена игроков, кто капитан. (предварительная регистрация возможна и на сайте через [раздел контактов](http://www.znatoki.lv/portal/index.php?option=com_contact&task=view&contact_id=2&Itemid=45) ) Пожалуйста, отметьте, что прием заявок осуществляется до 10-го сентября включительно. (Если команде нужны визы, то лучше определиться пораньше, так как с ними могут возникнуть проблемы если заранее не позаботиться. Оптимально - до середины августа.)



В случае возникновения вопросов с вашей стороны, вы можете связаться с нами, используя указанные контактные данные.



С уважением, _Константин Чекушин,

  

Председатель Организационной группы,

  

Председатель Рижского клуба знатоков &#8220;Intellect&#8221;

  

Тел (моб): +37129248521

  

Email: koch [ET] inbox.lv

  

www.znatoki.lv_